[突發]LinkinPark主唱上吊自殺身亡

美國搖滾天團聯合公園(Linkin Park)主唱查斯特（Chester Bennington）自殺身亡。他的遺體20日早上9點被發現在美國洛杉磯的一棟私人住宅內，享年41歲。

其有名作品包括變形金剛系列前三部的主題曲

據外媒《TMZ》報導，查斯特一直有藥物和酒精成癮的問題，他曾經透露過年幼時被成年男子性侵，讓他一直有輕生念頭。

source

.....

!?

唉

WTF...

點解呀

我嘅青春又無咁個喇...

\|/ rip

我第一隊聽既外國樂隊

rip

Rip

Oh my god , RIP 呢個真係好可惜，細細個已經聽佢

??

中學時成日聽

Rip

唉Rip

做乜撚野事!!!!!!!!!!!!!

咩事要自殺

小五聽到而家 點解會咁

做咩撚嘢
接受唔到

點解會咁
我細過已經有聽佢地嘅歌 估唔到依加已經冇機會再聽佢唱

好後悔冇睇到佢香港場live (仲要買左飛唔得閒平讓左比人 )

Wtf...

+1因為linkin park先聽英文歌

本身都酗酒 細個比gay佬搞。。。

我都係細細過第一隊聽第一隊愛上第一次去演唱會亦因為linkin park先開始聽其他英文歌

+1 numb係我第一首接觸嘅英文歌

同埋佢好朋友前兩個月又自殺埋

我接受唔到 請告訴我不是真的

希望係流料

TMZ 嘅公信力……
嚇我唔到嘅

點解

驗師官同mike已經confirm咗

屌你老母

Heavy仲幾正添

Grey Daze - The Down Syndrome [Fan Tribute]：

唉

唔好呀 我唔會接受到 rip

點算

接受唔到

之前我仲屌哂首heavy曲風咁清新 同歌詞又九唔搭八咁

我唔屌喇

佢既聲音陪伴左我幾多個打信長既夜晚

好心噏

好中意隊 band 仲要買咗碟

咁就走左，Linkin Park 係我中學以嚟嘅回憶

點解啊

以前YouTube 啲信長片成日配黎做bgm
之後就鐘意左

一知道個消息之後即刻諗起

A black wind took you away, from sight
And held the darkness over day, that night

And the clouds above move closer
Looking so dissatisfied
And the ground below grew colder
As they put you down inside
But the heartless wind kept blowing, blowing

So now you're gone, and I was wrong
I never knew what it was like, to be alone

佢把聲 rip

屌

屌唔撚係呀....

細個嗰時一唔開心就會聽lp既歌 回憶黎
同埋係lp拎我愛上band哩樣野
r.i.p

中學回憶。。。
唉每次一聽返都諗起中學d往事
雖然只係四丶五年前，而家諗返起都眼濕濕
仲記得第一次睇嘅band show就係linkin park
希望你安息啦
RIP

我成撚日聽佢地既歌
點解要咁做

Wtf

第一隊接觸嘅外國band RIP

RIP

雖然佢隊野愈玩愈逃離ROCK/MATEL...

新album出咗兩個月就

吓

呀呀呀呀呀
點解會咁呀
點解要咁睇唔開呀

點解要咁！ linkin park !

Wtf??rip

第一隊聽既外國樂隊，屌你老母接受唔到

唉 失去左先珍惜
近幾年都冇聽Lp啲歌
又重新loop返

Good goodbye
Battle symphony 都好好聽
Heavy

唉...
好撚sad

WTF 啱啱返夜個陣先係度聽佢唱歌....

哇屌 接受唔到 佢真係我既中學回憶

Put under the pressure, of walking in your shoes
因為le首歌認識lp

in the end..

waiting for the end..

嚇左跳

呢個真係由細聽到大

唯一一隊我會聽既band

屌你老母
無幾耐之前至係London睇完個tour

收撚皮啦屌你老母

抽水嘅行開啲啦屌你老母

今天我

年紀大都無知識，陰公，仲要on9 大聲講自己無知

最撚憎聽到人講呢句

第一隊認真聽既英文band
之後因為佢地,我先開始接觸英文音樂
點解

估唔到都有巴打係打信長先識
利伸：之前用過佢地d歌黎整信長片
好撚sad

番入你老母個臭閪入面啦，無知仲咁撚大聲鳩吠

你自己無知就死開一二邊啦

你唔識就咪入嚟吠啦
你條五毛出撚哂名

你9成9新移民

邊撚個黎?

我都係⋯⋯

點解要咁

先唔講你有冇聽過d歌

但係冇聽過Linkin park依個名

應該水平上同唔識C朗
冇聽過費達拿，奧穌利雲差唔多

佢地啲歌陪我走過DSE
第一次買演唱會飛睇都係睇佢地
RIP Chester

咁都得

位唔係咁上，單機啦傻仔樓主

識Linkin park好基本喇，雖然本人對佢地無乜好感，但都係nu metal大band

咁突然

慳啲啦
你無聽開英文歌咪唔撚識囉
On99 唔通個個平時又上哂水一人一個post話好正好鍾意咩
屌你老母

樓上個弱智仔搵存在感
我無聽過隊band啲歌，但至少都聽過個名啦
自己唔識就屌鳩人扮識，好可悲

屌你啦 你未聽過就話人地無係香港宣傳 乜撚野正常人都唔會上網搵隊band 係你見識少咋
佢地最近2013年係香港開過演唱會 當時幾撚爆啊個場 咩都唔知就收聲啦

而家啲00後真係

無知唔需要專登表現出嚟

屌你老母臭閪 全家仆街死啦

明明就自井底之蛙
我明既，小學雞日日玩ipad唔識好正常
不過其實你都唔識呢隊野
咁你入黎睇人留言做咩??
媽媽無幫你報課外活動咩??
暑假真係好多煩膠無知小學雞
想好好懷念下LP都唔得

中學扮潮好鐘意聽
rip

唔識咪唔識囉。咪搵下維基睇下咩料囉，
呢度個個都聽左linkin park 一段時間，得你唔識，連名都未聽過，但係話人地忽然品味，真係得鳩意

LP都叫近代大band, 多人識好出奇咩屌你老母

LP 無聽開都應該聽過啦下話

香港二千年頭幾年都好hit下

可能你係資訊封閉既地方過黎 我原諒你

行出到門口又係kai 子一名，真係慘

初中嗰陣成日聽呀哥播佢地啲歌，播到我都聽埋一份
碌fb見到呢段新聞都嚇一嚇
rip...

linkin park都唔識仲大大聲聲攞黎柒
死番入你老母個西度喇低能仔

這就是連登

你地同fb鬧人唔識班韓仔既港女有咩分別

年齡有廿零歲，稍微留意吓外國潮流文化，音樂也好電影都好，我諗都難會唔知邊隊linkin park
當然唔接觸潮流文化嘅唔知正路

但無知就咪撚大大聲啦！

假膠block左佢咪算 仲認真回

唔識咪話唔識囉
喺度單單打打賣弄無知

唔係講巴打你

有一兩個好似係五毛狗 搵食行撚遠d啦撚樣

Linkin Park 係世界都享有盛名，尤其係零幾年嗰排

Transformer首new divide同iresdicent(唔識串)你唔係太細個都應該聽過啦掛

真係唔識嘅咁咪咪入黎踩場囉

佢係要衝出嚟染咪唔好阻佢
係要咁做先嚟世界上拎到存在感

numb應該係我第一首特登click入youtube聽嘅英文歌。。。

rip

佢9up 好心你地唔好起晒鋼啦
佢地見到咁重開心

唔好理d 傻仔啦，linkin park 咁出名都唔識，死撚左去算

I tried so hard and got so far

唔撚係丫

rip
聽得最多英文歌就係呢對band……

I become so numb
I can feel u there

早期佢真係上左神台
就好似而家既maroon 5一樣
Btw rip

LP開始紅嘅時候
班泡菜仔仲係小學雞

same
numb開始入坑聽歐美歌...

rip...

Leave out of the rest

I become so numb....

真係可惜 , rest in peace.

其實個性質好似
我覺得你地唔需要理會果d 9up

擦佢鞋印都唔撚配

Lp連我條女呢個連beatles 都唔識甚至連mj都唔識既人都識，一定要你識先叫出名架咩

播返首In The End先

agger 佢地唔識佢地既事
佢地走寶關我撚事

一聽到呢個消息個心就un住 un住

上面唔好搞事啦
呢個post咪又係同其他新聞post一樣
你走入黎話唔識好威咩
我屌你老母

剩係聽幾首都覺得好可惜

由細聽到大

Agree numb 有埋低音音響好震撼

歌名都講錯就咪撚係度獻醜啦 你老母比狗屌呀

原來係呢條友，大家可以唔洗理佢，比佢單機

you太假膠了
返去練下d釣魚技巧先啦

屌你收皮啦死五毛

One more night

Rip

唔撚係呀...

好突然
依家都成日聽hybird theory, the hunting party 等等
估唔到咁就...

At the end 唉屌你老母，死撚開

When my time comes

好可惜
雖然唔鐘意新專輯，但Chester 死了很非常可惜，等不到他們和one ok rock 合作了

尋日先聽完RUNAWAY........

RIP

由細聽到大 RIP

哇屌 rip
中學成日聽住打機

90後應該好多都聽佢大

琴日聽左lp成日，點解...

唔好理個疑似5毛定假膠搏上位on9仔啦

RIP
應該係抑鬱，好朋友Soundgarden嘅主音Chris 5月自殺左，今日係Chris嘅生忌

fuck sake

會唔會又係一時亂諗野加埋Chris走左TRIGGER到佢

琴日見到有人著linkin park嘅衫，感覺有d懷念，估唔到就.....

嘩屌唔撚係掛

又成班忽然fans 出黎

由細個打機果陣就開始聽佢既歌

R.I.P.

No!!!!!

中學回憶

gay佬真係害人不淺

Rip let mercy come

過去何必執著 依家大把女爭住俾佢屌 何必呢

好友辭世隔天 查斯特含淚獻唱

新歌「太沉重」 歌詞早早暗示結局...

身亡當天早已安排工作 「聯合公園」團員震驚又難過

自揭7歲遭男性侵6年 不堪過往沉淪酒毒

走不出好友音園主唱身亡 對方冥誕同上絕路

聯合公園才發表全新MV 2小時後卻傳噩耗

「聯合公園」查斯特 最後推文仍關心環保

So give me reason...

歌迷盼保持早期風格 查斯特曾感沮喪

[url]
[/url]

rip雖然我唔係fans
但係睇變形金剛識咗呢隊band
Somewhere I belong loop咗無限次

認真呢 會唔會係咁啊

中學開始已經聽
到今日雖然少聽左
但仍然心裡面佔有一席位置

屌真係傷

好有回憶

唔撚係呀

打信長次次都會聽住linkin park黎打